iPhone X kaiboard 會唔會用埋下邊條bar

iPhone X kaiboard 會唔會用埋下邊條bar

可以唔用? 教學pls

下面條嘢係預設都有

我指加多d function